\subsection{IU1-3 Pantalla de Programas acad\'emicos}

\subsubsection{Objetivo}
	Visualizar los programas acad\'emicos existentes para una solicitud de oficio.


\IUfig[.90]{ConsultaProgramaAcademico.jpg}{UI1-3}{Pantalla de Programas acad\'emicos}

\subsubsection{Salidas}

	Programas acad\'emicos existentes, si se selecciona una se muestra su nombre junto a las opciones de editar y eliminar.

\subsubsection{Entradas}
Ninguna.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item Dar clic en un elemento dentro de la lista desplegable : Muestra el nombre del programa acad\'emico seleccionado junto a las opciones editar y eliminar .
\end{itemize}

